Pain is temporary

GPA is forever

Push

On9

Gpa一啲都唔重要